[政府又可以 save $4000]彩虹道街市 露宿者猝死地上

新蒲崗彩虹道街市，早上7時許，一名中年男子，被發現昏迷在街市通道上，全無反應，救護員接報趕至現場，惟證實男子已告死亡，死者手機及財物未失，相信為一名露宿者，懷疑熟睡期間突然猝死，警方正調查其死亡原因。

政府 : 市民勿一窩蜂死亡

抵撚死

睇佢幾開心，又為支官儲多一個$4000

加官了fatfat

露宿者10個有9個賤？你啲數據點黎？

離地到你

不如講下要等幾耐至批個院舍床位畀你
順便講埋可以住幾耐

瞓街可以儲錢
免來每個月幾千蚊租
呢啲人其實好值得佩服

CSSA 而家係咪難批好多

家家有本難唸的經

點解會覺得露宿街頭 = 染惡習

答非所問